連登仔係咪無聽過咩叫白汁雞皇飯潮文

是咁的，之前有位飲食台巴打講起白汁雞皇飯潮文，跟住同同事（90後）講開以前d 潮文，以為同周星星9叔同頭d 一樣人人都睇過，點知佢地連聽都未聽過。
究竟係我老左定點
利申90後 非打手
聽過
未聽過

汁：
係大家樂 我叫左去買個白汁

當然原版幾時睇都咁正

好耐冇睇過

好記得整第2條片果個比人係舊登屌到敗走左

我淨係睇過呢條版
仲有個文字版

仲有第2條咩

好似幾正咁，已訂閱

why

好耐冇聽過

我指你post既第2條

橙比人屌到敗走條片仲紅過之前

lm

樓豬

佢比人屌到才有